# Sprint 3

## Planning:

1.Creación de procedimientos almacenados.

2.Permite la creación de usuarios en la base de datos para generar usuarios administradores (DCL).

3.Crea las clases de excepciones personalizadas con todos los posibles errores que pueden aparecer.

4.Controla las excepciones a lo largo de todo el programa minimizando el número de bloques catch.

5.Configuración inicial de VUE.

6.Hello World con VUE.

7.Incorporar el código creado a un proyecto esqueleto API.

8.Maquetación de la pantalla de inicio

9.Maquetación de la pantalla de manejo de datos

10.Renderizar los datos de la base de datos en la interficie gráfica.

11.Implementa la navegación entre pantallas

12.Implementa una web funcional que permita gestionar todas las peticiones funcionales.

## Review:


## Comentarios: 

### FechaEntrega: 2024–May 30